E 中文十二篇範文筆記下載及解說 ** 第2集：荀子《魚我所欲也》**

孟子《魚我所欲也》

筆記link:

Follow我IG了解多啲：

Youtube:

建議首先print左份notes出嚟，跟住一路聽一路抄notes。因為坊間嘅筆記只會越來越多，你哋應該下載咗份notes之後，自己抄寫或者更新返老師提醒你哋嘅重點。

！！記得成份notes背曬先可以Aim甲部5星星㗎！！

g持

幾耐會出一集

幫推

個ig page 都幾有用

一兩個禮拜啦 要睇吓啲學生反應

當然啦

但係我好似唔係好睇到

睇到嘅

個IG顯示
"很抱歉，此頁面無法使用。
你點擊的連結可能發生故障，或該頁面已遭移除。 返回 Instagram。"

樓主搞清楚荀子同孟子先啦

打錯sor
Thanks for reminder